hi 淡友(841)

hi AV友 841

各位賭仔
今個月應該完左啦
等下個月開邊再做倉

完場 今日係升